{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022041284016/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투버튼 싱글 재킷 - 베이지"
    },
    "text": "8 seconds(エイトセカンドズ)はサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。 この商品はSS22 / 112411AY3Aバターイエローカラー感のクリーンなシルエットが目立つシングルブラスティッドジャケットです。 このアイテムは様々なボトムスと一緒にフォーマルルックやカジュアルルックにもスタイリッシュなムードで演出できます。 素材は表地がレーヨン56%、ポリエステル42%、ポリウレタン2%です。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 本製品は必ず単独ドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用にはご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このアイテムはどんなシルエットが特徴ですか？",
            "answer": "このアイテムはクリーンなシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなルックに合わせることができますか？",
            "answer": "この商品は様々なフォーマルルックやカジュアルルックにもスタイリッシュなムードで合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はレーヨン56%、ポリエステル42%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品は必ず単独ドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "この商品の洗濯時には漂白剤を使用しないでください。ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法はありますか？",
            "answer": "この商品はハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザイン上の注意事項はありますか？",
            "answer": "この商品のデザイン上装飾物が付着している場合は注意してください。水洗いの際に金属付着物によるサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の着用時には体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があります。また、白系の製品に色移りする可能性もありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管や着用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "この商品の保管や着用時には摩擦による毛玉発生や強い日差しや照明による変色に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品の損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "この商品の製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 544
    }
}